香港人真係金魚腦

香港人正廢物
係唔係因為818 階段式勝利 就沾沾自喜?
五大訴求 回應左未?
香港人無羸過呀
睇下HIBOR 又落番去!!!
襟錢要KEEP住做 OK?

自推 1/10

自推2/10

Ok

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

今晚撳

Push

自推8/10

pish

自推9/10

自推10/10

憂擾亂金融中心 張華峰倡規管「亂提款」

反修例運動遍地開花，示威者用唔同方法要政府回應訴求，包括從經濟方面入手，想去癱瘓銀行體系，好似撳錢、將港紙轉成外幣、取消中資銀行戶口咁。金融服務界議員、經民聯張華峰（肥老闆）噚日去咗同特首林鄭月娥見面講《施政報告》建議，佢同林太講有好多人不切實際，號召市民去提款，想擾亂香港金融中心，佢反映𠵱家無法例規管，建議政府考慮提出措施去堵塞呢啲漏洞。不過，肥老闆無提具體建議，唔通係唔畀人撳錢？

稱金融界憂深圳「先行區」威脅
肥老闆話近期社會示威演變成暴力衝擊，特別喺機場嗰次，簡直令金融中心失色。佢話希望盡快恢復平靜，而本港金融界擔心中央日前公布深圳會成為「先行示範區」，會同香港金融中心競爭，但佢覺得短期內仍然要借助香港嘅法律、資金、資訊流動，希望特首繼續爭取盡快實施「南向通」、將上海創科板納入「滬股通」。

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對!!!

大家有幾多禁幾多, 還點銀行冇息

繼續禁

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

等緊出糧呀 個户口已經冇曬錢

咪嘈啦
6月到依家鬼有忘記

正仆街